達哥鬼馬演繹安心事件過程亦稱同馬明相識（識睇一定睇留言）

收皮啦達狗fans
睇穿你啲戇鳩招啦，口就扮屌，實際就幫達狗刷存在感
屌你老母

收皮啦達狗fangay
扮哂屌人刷存在感其實自己係度推PO

達狗fan好撚垃圾，做得出唔敢認

笑撚死我班連登小學雞

咁撚樣都可以鬧交
真係服撚咗